{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57993&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주은하수펜션"
    },
    "text": "慶州に位置するペンションは、歴史と文化が息づく千年古都で休息をとることができる場所です。 ここは普門観光団地からも近く、仏国寺や雁鴨池などの文化遺跡地も近くに位置しており、観光客に便利な場所です。 雁鴨池は車で8分の距離にあり、慶州世界文化エキスポ公園も車で数分の距離に位置しています。 また普門観光団地までは車で3分で行けます。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降でなければなりません。 すべての客室は禁煙で、駐車も可能です。 バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。屋外バーベキューは当日現地にてお支払いください。 ただし、夜2時までご利用いただけます。 入室可能な人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室に出入りできず、未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用いただけません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火薬や爆竹のような火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州でどのような観光地がありますか？",
            "answer": "慶州には普門観光団地や仏国寺、雁鴨池などの文化遺跡地があります。"
        },
        {
            "question": "雁鴨池や慶州世界文化エキスポ公園はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "雁鴨池は車で8分の距離にあり、慶州世界文化エキスポ公園も車で数分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時から可能で、退室は22時以降でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためには何を用意すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。屋外バーベキューは当日現地にてお支払いください。ただし、夜2時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは持ち込めますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹のような火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 495
    }
}